# Task 5

Переписать код задачи 4, используя reduxjs

## Требования

1. Библиотека reduxjs добавлена в проект.
2. Реализована работа с 'хранилищем' через reduxjs (actions, reducers, dispatch...)

Создать PR в `jstask1` ветку в своем `js` репозитории. (`jstask1` выбрана намеренно)


# Task 6. Websockets [_optional_]

Написать приложение "лазерная указка", используя reactjs, redux и websocket.

## Описание

Пользователи открывают веб-страничку. При этом инициализируется websocket подключение к серверу. Первый подключенный пользователь становится "владельцем" лазерной указки.

"Владелец" лазерной указки включает указку левым кликом мыши. Она остается влюченной в течение всего нажатия (можно водить включенной указкой). Если указка "включена", то данные координат указателя должны передаваться подключенным другим пользователям через websocket. Эти пользователи должны увидеть "красный указатель" на открытой web страничке в соответствующем месте.

## Требования

1. Реализовано приложение на react/redux/websocket, соответствующее описанию.

Создать PR в `jstask5` ветку в своем `js` репозитории.
